有冇賣家可以分享下點解呢個時候賣左層樓？

當大家都講買樓嘅時候 發現好少人會講賣家嘅心態到底係點？
雖然無限QE又憧憬一輪 不過事實上實體經濟又真係唔掂
撇除左等錢洗嘅業主之外 有咩會令到有實力嘅業主選擇去買樓套現呢？
賣家唔會驚落錯車咩？同埋賣左樓d錢又可以用黎做咩呢？始於離場後攞住咁多現金都好大風險

太多間，減低風險/上賺

多數係手頭上有十間八間以上既實力投資者
會放一半止賺睇下情況先
到個勢穩定再買都仲有大把錢買

如果all strong hold，個風險先最大

*止賺

移民cash our

d野貴唔貴，係有錢人話事，講的係佢地個心理，以下為自己亂估，無實質證明

1.香港人好多買樓的人發達，有個買樓情意結，搵到錢都願意投資番落物業到

2. 香港為核心地區，係全球熱錢泊放的地點，Qe 後多左好多熱錢係個市搵食，唔多唔少都去左樓市到

3. 怕Qe令資產價格上升，搶住入市

4. 政府高地價，地產商團地，中聯辦大業主，人民幣數碼化的前的走資隱憂等因素，樓價好難大跌（有錢人考慮資產分配，可能睇穩定保值多d掛，點都分d錢買香港樓)

5. 有實力果班後生買黎結婚自住

唉...窮一生

賺夠 都想比人賺下
連登好多淡淡都聲稱自己高位賣左個單位
然後等跌再買番
應該會有人答到你

未買過可來賣

利申： 露宿街頭中

換樓計唔計？

賣左佢 買美股仲爽

問緊點解賣，唔係點解買...

等接銀主盤

換樓
細換大
舊換新

真 覺得升值潛力唔夠咪賣左佢 換

換樓始終都唔算係離場 大換細都可以叫套返一半現 但問題套左現 d現金可以要黎做咩呢？ 做定期呢家得返唔夠2厘

現在第二層樓的稅咁貴，裝修成本又咁高，真係少左好多投資客。

得一層樓的，一定係換樓客啦。咁你想像下如果你有兩三層樓，我又肯定話你知明年樓市會跌15％，其實你都唔會賣樓，因為賣左平手買唔番。咁萬一只係跌10％，咁咪仆街？有人話套現。除非做生意唔可以唔找數，否則現金真係無乜用。

咁淨番D十層樓以上的投資客。佢地賣樓D錢，咪去買鋪買其他幾千萬，甚至過億的投資lor

眼殘 抱歉

十日之後睇返 近排賣左樓嘅人真係好好彩
香港不確定性愈來愈大 賣左樓除左可以鎖定利潤 仲可以減低太多政治風險
現金係衰冇息 但只少係流動資產 有咩事走起上黎都容易